我揸中港車，你問我答

如題

有冇帶番幾箱煙番香港

冇
每次過關都係帶一兩包煙囉
不過啲煙始終冇咁好食

一日走唔走到三轉

冇
做公司車，有時坐足一日係香港等收工

珠海/香港，惠州淡水/香港 咩價錢？

呢個唔清楚，因為我係月薪打公司工
車下老闆高層同啲有錢既客

皇崗深圳灣都可以
同時呢兩個口岸既牌都可以行港豬噢

有兩架車兩個唔撚同既牌
過關就好撚似打仗咁

香港關，收全車人身分證，比關員，對完名就得

支那關，全部撚樣要落車，司機揸車過關
第一重，要開全部車門比關員鳩查
之前冇問題就過機，讀回支證同打手指模

最後再過最後一關，讀司機咭，如果嚮鐘就要查車，冇事就直過

BTW，班中港狗真係揸車好撚狼死

大陸啲司機仆街啲定香港啲司機仆街啲

有冇帶陸妹黎做雞？

想問下而家過大陸關check 得緊唔緊？